有冇人今日出街都見到呢架野

有，大冒山應該有山火

我喺元朗見到 見佢喺南生圍隔離係咁裝水

屌 屋企啲老一輩好長命 暫時未拜過山 唔知今日重陽

今日都見到幾多呢架

整到一比一做乜鳩知唔知啲嘢燒到落去會變大

上次個friend紙紮咗成間屋 佢老竇報夢同佢講跌咗落間屋個屎坑入面